[推到完場]使徒行者2--(2)

見到我，大家識點做啦？

rip

開左

個madam咁撚後生

片尾曲準備

卓sir都幾好

Rip

好慘

我愛洪永城

一定要安葬我洪仔喺晧園

個阿sir 7到

呢個真係死左

冇死呀！！！！

抄職業特工隊黎

邊個速龍？

我老公洪仔死得好慘呀

連屋企人都唔信

Hana

楊潮凱

楊凱潮

岑晉晴有冇睇

三文治廢撚到

我睇緊

可能回緊po

捽緊碟

大莊生同三哥點揀？

做卧底好慘

其實唔係CLOSE左FILE咩 點解唔公開得

今輯啲取鏡好似進步左

買多個傷心浩園餐又點話

無啦啦北上左

三哥好L型

希望能以柏豪一命換一命，換返洪仔返嚟嚟啦，鳩拍fans負評我吧

其實葬浩園都冇人知你執行過咩任務㗎啦

我仲7😂

荃灣之後北上

負碌張個名係咩戲？

負碌張盲左隻眼？

張兆輝都好型

仲諗住聽日先要你開2

炸死左d人 舊玉會冇事？

保持通話

知來做咩

咁快1001#

洪bb.....

洪永城bb咁就無左

唔係有儀式？同埋可以公開拜

張蛇係咪鬼

要公開？頭先話如果係咁就會比人知有卧底係泰國瓜左 影響其他卧底

三哥好正

咁多人支持洪b唔捨得佢死

做返自己 雁詩家底好

估唔到佢唔係主角

係 推得好快

點解第一集就咁多感情戲？ 唔講以為大結局

磁能線 一次過死5件

洪永城好型

粗口城

佢同-6張都唔識老

毅進仔

林峰呢

係咪播錯左 最後幾集

洪仔

想睇洪仔

好難講

真。大結局

Ive仔 垃圾

洪狗好撚過鳩pako啦屌

洪仔係毅進仔，好勵志

做番應有位置

全劇終

洪仔型到，魚尾紋也是型

倒序

講粗口

臥底死左連安家費都冇？ 真係on9?

公廁

正

呢幕幾好睇

負碌張 好撚好笑 破壞哂個氣氛

洪仔係毅進仔 ？

毅進畢業

想睇洪永城同周柏豪隻揪

寫實

第一集（大結局）

同一有冇關係

好傷感

遲啲tvb會唔會叫asshole仔

好！
大結局
咁樣收尾就算好

想比呀洪用粗口瘋狂辱罵

聽日會唔會比人投訴

大結局啦咁快

蔣祖曼套酒徒

做撚到劇終咁

點解三哥可以咁撚型

所以唔可以比其他卧底知

張兆輝 神鎗追擊

呢五條友拍哂成套可能仲好睇
各有背景技能咁

毅進仔都做到UC

點解無康sir?

邊度有咁大條魚

畢唔到業

講到啲差佬係學堂出黎好想做臥底咁

洪囝條垃圾都有人吹奏

好sad

其實今日星期五

正題

使徒行者3之尋歡喜

張兆輝係咪康sir 後生版？

下集係安全屋走出黎

又可以開使徒3

好不安

輝哥 同三哥都咁型棍子

完

歡喜哥！出黎未呀

魚缸呢幕好造作

拎得好靚好景

陳曉怡

毅進仔差佬講粗口
真野拎黎講

HANA

忘記我自己 HANA

hana

好想比佢一路屌我一路用粗口辱罵我

流沙手中j

呢幾個都配角
咁主角有咩人

特別演出

係喎 差D唔記得 咁應該唔洗死

歡喜哥咪好人lor

上集唔記得哂 林峰有冇死到？

好難聽，個唱腔

仲未出

特別演出：洪永城

呢幕好撚熟 係一套電影睇過

btw 係1既前傳定後續

如果現實啲臥底死左都冇安家費
真係咪撚做啦

蘇圖

方中信黎架

谷住眼淚講

死靚埋

如果唔係
唔撚睇

做人唔使咁relax

個魚缸喺邊拍

張兆輝又死

第一集定大結局

負碌張下集死

深圳

如流沙中的手中j

張兆輝RIP

最尾同釘姐車震

可能又驚啲屋企人走出黎講 影響其他卧底

直入式

個廣告話左比你知啦

暫時都唔錯 不過估最後都會劇情大暴走

原來去咗長隆

輝哥咁快又彼人搞掂

康sir邊位
唔記得晒

吉野妹你講撚左成晚

岩岩廣告賣左
珠海長隆

好有couple feel

特別演出都有得出下泰國外景 tvb幾時咁好

洪b

廣告即刻話你知

都唔同身型
認真咩

pakho翠如袁偉豪

拍得好過同盟

使徒2係1之前定後續故事？
歡喜哥咪好人lor

個故事算駁得ok, 咁樣連番歡喜哥。

洪永城

屌。。特別演出

啊凱

個時間線係點?

無辦法太愛洪仔

咁撚樣對我呀城

唔通第一集係呢一輯結局，之後倒敘講番佢地幾個點做UC？

谷微黎？
定hana
好難分

屌牙仲以為成套有公廁 J

我架。。

似係前傳

陳亮留長頭髮都幾型

KC

黑氣石 卓凱

咁可以唔睇了
d配角仲好睇過主角

冇死？

前傳黎
但唔知幾年前

wing 翔

易先生，而家仲跟緊令熊

陳豪

幾好feel

開波講2010年

邊個康sir 唔記得

成班卧底打牌

又打

一開波咪話2010年囉

感覺似發起癲上來會好正

Op?
定綠幕

big big channel

得呢集有泰國渣

姐係死剩封面果四件？

迫迫青佬

kc 同輝哥 身型差成個碼wo

岑晉晴

屌 換第個頂古佬個角色
比第個角色古佬仲好啦 浪費晒！

頭先聽唔到佢話連詩雅有咩特點可以做UC?

無認真睇 sor

唔係喎 今集都有KC 咁係新角色黎

咁索

冚家剷呀！ 哈哈哈

見佢咁索可以買埋大佬身

索

宣萱好靚冇老過同十年前一樣

靚女、要個女uc 陪大佬，一睇就知佢岩做雞

可以考警訊

有埋宣萱，好似賭場風雲

mall姐

無記錯康sir係佘詩曼幾個幾聯絡人

音都收唔到

即係依家係前傳？

夠靚

要手動遞咪咁on9

係係警訊

2係前傳

廖麗麗

三哥真係好撚型

祥龍海狗世界特約

如果bobby做陳豪嗰位就好

有錢女做25冇錢
先易比錢引誘番

dllm烽火咸濕仔抽何雁水

有雞味 有任務要埋鹹濕老闆身

yes

一開拍已經係前傳 因為搵唔返林峰同呀余

連大文豪都搵得
是但執個後生既咪算囉

三哥真係型到仆街

成班ON9睇戲係度捉錯處
辛苦哂

好！聽日開始播返第一輯

屌你三哥，唔怪得警訊公廁變 kellyjackie

胡杏兒個樣

笑撚死 個主持話未完架

歡喜哥: 未打定未完呀 都未開波

成日凝住四哥一到關鍵場合就會大嗌：我四條煙！

係使徒行者電影版到陳豪係重案組高級警司黎架wo，依家做左龍頭 Bug？？？？

第一集黎講真係唔錯
先俾一個like

懶係嬌情咁 屌你睇得半集觀眾點投入

又到八婆節目，隔住住個mon 都聞到陣臭西味

屌我都想
未睇過上輯

康sir同阿權應該兩個人黎
好想睇多d康sir

電影版唔關事

我尋日先知
仲以為開新角色線
唔理舊角色
點知係前傳
但d衣著同依家無好大分別姐
7年前唔係應該 黑粗框眼鏡 留陰咩

其實會幾突破
近年bobby好少拍劇
但拍親都係好人角色,好少做奸角

衰在唔搵返譚條班阿姐做餓底

做個五個臥底好有新鮮感
又帶出做臥底既慘況

歡喜哥跟佢搵食
高級督察

勿演懶肉

第一集真係唔錯

電影版SKIP啦 TV個LINE應該無BUG

電影版推出果陣都話係電視版延伸 依家又話唔關事？

2係1前傳
1得三哥同歡喜哥
即係2最尾死淨佢兩個 ？

幾好睇 但聽日開始就要睇脆魚個西樣

有無1嘅整合？媽呀好亂呀

可唔可以問下
pakho=林峰
咁係咪有人做阿佘個角色?
黃翠如呀?

賭場風雲？

咁陳豪同樣姐 又唔同名
大佬B都可以變東星笑面虎啦

之前的確話電影版係連住1⋯因為釘姐同歡喜哥movie裡相認左🤔

第一集3哥係咩角
Sor做左申手黨

特別演出多數戲份少
但淨係show左呢3個?

其實就算3套有關連都無所謂
角色還角色,演員還演員
角色都無雙重身份

shiga呢

五份炸將

唔算特別

妓女

咪今集咁 不過堆UC係幫KC汁手尾

陳豪唔係同一個角色咪得

即係穿插畫面 有的過場

一集一個post

屌

暗號黎

楊潮凱 係EU又係做臥底..........

速龍阿媽係唔係廖麗麗?
早排過左身果個

係
舌癌

估到結局應該袁偉豪因爲脆魚變左黑警殺撚左鳩栢豪

係咪有得睇頭十集？

其實係唔係又 五人組合??

除左佢地三個之外, 仲有邊兩個??

個鏡頭又唔 pan 低啲

睇WIKI就無啦 仲要加三角戀 真係趕客

我都見得佢地3個
屌佢老母陳豪人質王同3哥好似都係3角戀

今集有冇黑警

點會冇

巴斯？

pakho

騰訊 VIP 先有得睇

未睇 陳豪會唔會係臥底？

終極無間

其實可能 仲有臥底未公布

TVB 之前叫我地好似第一集咁, 玩估臥底 (好似 高海寧 咁, 都係最後先爆出來)
所以我覺得仲有臥底, 但未公布身份

現在只係話比觀眾知, 袁偉豪, 周柏豪, 翠如係臥底
所以應該仲有兩個臥底, 要觀眾估

無理由上一集玩估臥底, 今集又唔玩呢樣野

咁撚多宣傳都講話比比鳥先係黑警

斷估都係脆魚唔知比比鳥係黑警
見袁偉豪殺左佢就以為佢因私人恩怨而咁做
反埋面 最後又和好

呢套同使徒有冇關？
同純粹掛名

一早講左好多次係前傳

唔該唔好再有人問

很想要把

上咗 XX 雲 down 啦

原來係前傳

都幾好睇 第1集

還我爆SEED

脆魚未出場，仲未變喜劇

睇完第一集當睇完 脆魚

如果唔要黄翠克就好

如

Mytv仲未有？

有

留個名先

上網睇到第六集

猜Fing又跟返 歡喜哥

有第十集了

即係佢未死？

無理由 唔收個牌 彼番三哥

點解歡喜哥咁撚慘
命犯天剎孤星

唉屌 原來未做 差啲劇透

張兆輝做得好好

等睇宣萱又做人質

首歌好似 有少少劇透

死左個五個夠拍一套劇，
而且應該幾好睇。

使徒行者前傳既前傳

唔怪得知
之前睇袁偉豪黃翠如ig拍攝期間好多同楊潮凱合照
見佢死左r晒頭

追哂10集
幾緊湊下
不過黃翠如真係好垃圾

係

佢交換連詩雅好撚過啦

Shiga啲戲都好過佢

黃翠如做戲係樣還樣、對白還對白，無論咩對白，都係果個表情。

好想好想 好信好信

講白d ok?

做咩會咁快有十集出左黎

啱啱追晒頭10集

柏豪真係好型

唔明

有件咁既事

騰訊識捉煲劇人既心理

點解要返深圳取景
而家好幾套都係咁喎
見班藝人ig

因為景靚

陳豪成個林作咁

屌你個片頭咁似夜班經理

煒哥

星仔

歡喜哥

牛歡喜

萬輝

以為差佬黎

文標

臥底歡喜

掛住學警狙擊

蔡國興

新技安

呢個大茄又返來

黃文標返左tbb?

大隻B返咗無線咩

D鏡頭係咁搖黎搖去

轉會費

Benz食咗海狗丸
咁老都有仔生

好撚假

膠到

賭王都有

偉哥

個🍍好膠

似同佢老婆有路

個菠蘿輕飄飄

火線下江湖大嫂

點解呢套野咁大浸娘味 較返黃黃甘甘既畫質似足亞視

無哂霸氣

擒日冚team 剷，係咪今集到歡喜哥冚家剷

2010年畫質

濫用旋轉鏡頭

歉喜哥HANDLE係邊個

實景無世界光睇唔慣

勁鬼娘

一開頭講返2010年
星仔果陣出世
但上集講佢死果陣應該起碼7,8歲?
定我有d野記錯?

kc？？

同埋佢個鏡頭轉撚完未

無線記錯

超人黎

係咪kc黎？？

大隻B好有霸氣

你買貨定睇人呀

Johnny cub

毛

星仔係咪死左 上輯使徒

你又知？？

ricky

陳豪出沒注意

陳豪？

Mr mo

歡喜哥仲係臥底？咁條timeline咪仲早過琴晚？

大隻B咁就死撚咗

Physical

就係姓黃既

Mr moses

好型

家明型

呢係美國個個仔

陳豪個髮型好嬲打

呀mo老左好多

琴晚有出場咩

依個世界淨係得一個浩南 就係我司徒浩南 又抄

個頭好90年代

小弟摩洛星

好亂咁 呀洪b又未死

比陳豪食左

抄無間道2

第二輯的故事在演員上均有所變動。演員陣容方面，由於第一輯的男主角林峯及女主角佘詩曼已經先後離巢，故此兩人已無法接拍續集。在第二輯裏會由陳豪、宣萱、周柏豪、袁偉豪及黃翠如接替，並保留苗僑偉及許紹雄等舊班人馬。至於第一輯的監製文偉鴻因要同時監製另一部劇集《同盟》，故此第二輯會改由蘇萬聰監製。而第二輯的故事為前傳，並不是續集。

鄭E健黎? 咁撚似樣

有咁既老婆,你可能連命都冇

Timeline 又早咗?

睇個嘴都知

好心就改好d個死人名

大波星人

老毛

應該早多幾年?第一集個仔都最少8歲

收啦你，就黎食碗飯都抄人架喇

晚晚屌

周國賢黎咖

唔知？琴日最後又叫三哥唔好好似歡喜哥咁

琴晚寫而家2010

劉華公文袋拍大脾抄無間道1

咁姐係大家都知個佢變左節

3年生3個好似話重想再生

琴晚諗尾負碌張話唔想譚仔變第2個歡喜，咪即係話佢變左節，今集如果佢仲係無間道，咁明啦

偉哥會唔會有女女女戲

呢PART可能回憶掛 2010個仔應該都幾歲

琴晚張兆輝同三哥講，話千祈唔好做第二個覃歡喜，即係琴晚歡喜哥已經由白變左黑。今晚仲係白既？

成個東南亞同哥倫比亞既可卡因你玩哂仲洗屈係香港咩

同我諗法一樣

我覺得幾型喎陳豪個頭

上次訪問話生第四個

張生先係黑

姐係冇黑過?

陳豪好撚乾咁
係唔係比陳菌微吸晒D精

件白西 我覺得唔係好得

魏家=倪家

係啊
但死果陣起碼都7,8歲喎
2010先出世

會唔智係佢兩個以為歡喜哥變左黑，但其實仲係白？

晚晚幾次都唔走得

家明黎架 (好似係)

我估今晚實有人睇唔明

有冇人cap低頭先個B既樣，好可愛

即係佢昆三哥話覃歡喜變左黑，其實仲係白？

擺明係咁啦

但張今晚會俾人殺死

即係歡喜哥由警察變左做黑社會，所以就話唔好變第二個歡喜，但其實佢係去做卧底，係咪咁？

咁臭串

陳豪 = 倪坤
歡喜 = 琛哥
三哥 = 黃蛇

衰仔

有機會

呢套當年睇到.....

好掛住爆seed釘姐

陳豪好瘦

個景靚到

比大波星人晚晚chur到

好想睇柏豪

送佢去和聲

變左黃子華

猜fing呢？？？

不了

我一直以為三哥係覃歡喜handler

遲下會唔會打邊爐殺叔父

唔抵得人地靚仔？？

鄭伊健

頭先行入去個樣似撚到

後面果個好易先生feel

飛機=黑社會張家輝

邊個？？

陳浩南

陳豪個頭係咪植個髮條髮線好似怪怪地

光頭老大好似lex luthor

姐係叫龍頭定坐館

陳豪條靚

家明可塑性咁高
tvb都唔棒 哂撚哂

XXX講退休：有Victor同所有執董對公司前途充滿信心

陳豪個頭好似假髮

清洗班老屎忽

好撚做作

d 配樂幾好

黑社會都要quote mark zukerberg

黑社會講咩fb

迫老豆退位

無間2

知道歡喜哥當過差？？

古惑仔on99

中共都有「七上八下」潛規則

配樂又幾正

陳豪好霸氣

咁歡喜哥係白定黑？？

陳豪幾型

做到六十既臥底

其實係前傳咩 睇佢地講啲野似連續

佢好慘 白唔番

年齡唔多對路

同歡喜講野果個唔係黑社會咩

以後唔做警犬

Handler叫咩？

陳豪個頭諗起Eason

個handler應該搵joe junior做啦

星仔瓜左啦上集
又用星仔個名咁邪

Kc後生（好似係）

立flat

莊lee club

天堂哥

個鏡頭轉撚夠未

前傳黎

哩個係後生版林峯？

個男人有d似林峰

點解個個都唔知前傳黎

60歲重歸咩隊？

又幾似樣

有小小

記得今日個post 愛滋豪

我都覺

警界級成堆係Tvb

仲以為佢係

線

愛滋潤

頭先見到club即刻下意識搵never喺邊度

鳩拍同呀連有loveline定同脆魚？

尋晚仲幾好

公子叫咩名
On9仔

猿痿蠔真係咁多屆
最高質香港先生
白淨斯文大隻佬

個畫面係靚咗好多嘅

其實tvb冇宣傳過係前傳咩?

拖多啲集數=多啲廣告=賺多啲錢

麗欣

係，好靚仔

套野so far都唔錯

暫時有咩人同第一套有關連？

遲多幾集有波睇

話時話點解冇左香港先生選舉既

做咩個名

巴打好憎佢？

陳豪做奸真係好正

全劇最想睇佢

果陣打亞視姐，而家都打死左lo

幾時有講過係前傳

琴晚好多人推，今晚咁靜

個個棄左拿？

今集推得好慢

3隻蠔都幾型
鳩柏豪 袁偉豪 陳豪

美斯巴放年假了

冇人睇。。

好撚柒條友

炸哂d垃圾佢就差唔多

公子真係勁似林峯 佢叫咩名

後邊d 人幾好戲

三哥歡喜哥

真係用返iphone4

60歲先有仔

因為洪仔死左

第一眼望都覺得勁似

60歲屌陳煒

歡喜

無佢點保護歡喜哥

套套劇渣親車都係將軍澳工業村，好撚悶呀

同第一套差太遠
當時我唔想再睇TVB劇
點知套使徒行者第一集開始已經集集緊張 好睇到尾
搞到戒唔甩

呂熙

第一集個伏筆

唔係薄血病咩

又係tvb城扮醫院

易取景嘛

GTA

要死了

成個使徒1嘅kc咁

領便當

好掛住釘姐同爆seed

呢d基本啦

歡喜條timeline同卓sir係咪唔同？

太好睇

負碌張咁快死

咁多槍都唔中

應該一樣

又係冇差佬

仲癲過同盟

仲落車係咪on9?

其實 依個係咪前傳??
己經唔記得1講乜

冇血

有無必要咁大陣象殺呀

死得好膠

咁多鎗都唔中

我愛牙峯

無限子彈mp5

勁

iPhone 4 2010年6月7日發佈
前傳係幾耐之前

Benz雄天剎孤星

陳偉都死左

USB係車？

笑左

但係洪仔尋晚講telegram
如果係前傳 個時有telegram 啦咩

bb彈嚟

rainman

同盟2.0

想點

食屎啦你班契弟 6個揸機槍打咁撚耐先中 揾個盲嘅都好過你地

個班似差佬

咪臭係

金鐘罩

有防彈衣？？

把UMP咁勁

咪係

發生咩事

話左架啦 得第一集落重本

而家先有差佬

睇唔清楚 係咪炸埋隻usb

射中冇子彈都唔中

笑死我啦

mp5黎嫁

又死

主角料又得兩集戲，呢套野真係痴線

呢套戲要死幾多人

三哥下下都執屎

三哥正一黑星 同佢做朋友都無好下場

血都唔多滴

脆魚

三哥第三集死

頭兩集已經死咁多 大結局會唔會唔夠人

中左呀 中左好多鎗但得一鎗有血

又係冇左臥底名單要三個搵番晒出黎

脆如

客串姐

面攤翠如

出黃翠如未呀好悶

翠如第一個鏡頭已經交足戲

脆魚啲戲

係咪又要搵返班UC

嚟啦

脆魚神級演技

黎緊睇大文豪,脆魚表演

客串都要死

脆薯d戲好屎

頂 岩岩先開始睇第三集

神鎗狙擊

-6張係handler?
咁似上集KC死左要三哥搵人?

快d出宣萱好過啦

完來香港做差佬咁危險，會俾人用槍殺

係啊 唔係前傳黎架

屌你 用咁多人力物力殺人 on9

屎戲如又黎

總之Benz雄同三哥一定唔會死
如果死點接上一輯

佢九成時間都係咬住下唇
黃翠如你收皮唔好再做戲啦 冇天份就認命啦

又搵失蹤既uc

做臥底咁易俾人發現

-6張

金仔都未會

同埋瘋狂皺眉

屌你賣告白前報幕翠如個樣好戇鳩

係，同一套路，唔同麗法

翠如Bb 比比鳥 愛滋豪 卧底

脆薯咁樣點做臥底呀

做返主持好過

有好多表情㗎

翠如d戲真係

袁偉豪都係uc啦唔洗審

有pakho脆魚偉豪

好想快d睇宣萱呀屌

咁易被人知 翠如點做卧底

係，假撚到

今日無比比鳥

第一集係現正
呢雙係過去？

客串都好戲D?

其實係咪前傳黎？

強烈要求洪b翻生

你人捉得多 要執得正啲

睇之前d宣傳都知啦

但歡喜個PART真係應該再早D喎 星仔AGE唔夾

唔想太relax

搵uc劇情可以一樣
但交代時件快到呢
無啦啦又話出現黑警 之後黎sir又比人亂槍數射
仲要射幾十飛都唔撚死 中槍仲可以攬炒

尋晚句Telegram應該係Bug黎

翠如點做uc呀
肯定好快比人揭穿

唔係掛

仲有shiga

我驚下星期仲有人問緊時間線問題

戲屎無計

本身第一集睇嗰陣仲話 洗唔洗咁多人做
點知死下死下都死咗成十個人

呀蛇會唔會客串下
林峰就應該叫唔返

明顯係

可能琴晚果集個時間唔係前傳

2年搞一次

搵Ali做都好過搵佢

頭先張X輝件西裝仲咁新正

全撚部都係uc

講真第一輯「搵UC」呢條橋幾特別。

呀連

個屎塔爛咗喇

點會揭穿 根本最佳人選 因爲都無表情

poker face

魚小姐

袁偉豪

你搵ali同件垃圾比

鬼叫而家TVB無哂女主角咩

黎黎去去都係定欣,大塊田,達哥,巫婆同佢呢幾個

Ali 千雪

呢套係前傳
係咪早過林峯果套拍先?

達哥唔靚女但都有進步呀 真心好憎睇脆魚做戲

有無檢討過

又死多件

屌你老母又死

日光日白通街殺人

就黎死左十個人

仲要死多幾個

又死一件

每節都死人

又死多件二打六

收完九百萬殺人

個咀唇白得咁快嘅

乜9人都死

成套劇淨係睇住佢地死

每節死一個

一集死兩個江湖大佬，一個警隊大粒野

如果有千雪就好

其實 周柏豪 做 袁偉豪 呢個角色
楊潮凱 做 周柏豪 個角色
好似仲好

而家tvb係咪興冚家鏟

又死一個

又係鎗火個間潮州野

佢唔係臥底咩 咁夠薑殺人

歡喜哥入左黎三年
呢家六十歲
五十七歲先學人做卧底 ？

轉夠未呀屌！

而家拍殺人，慳皮到血都冇滴

條你 又知佢幾時出去撞岩時間

一陣打邊爐同叫雞死1

羅漢第一輯有佢份喎

佢坐左係入面飲茶

今輯係咪有300個演員???咁死法好快無人做架喇喎

歡喜哥on9左咁多

個鏡頭係咁郁嚟郁去做乜鳩

歡喜哥都要死

全台總動員為台慶劇粉身碎骨

係 好燥底

就快60都咁好抽？

葉問

猜fing呢？？

咁都劈唔死一條友

下 咁易比人埋伏 但都唔知佢係臥底

個個大佬都就咁殺死
咁仲駛做咁多場戲

做uc有冇point跳?

Handler都慘死

準備又死一件

點解今次班人唔用槍

無限子彈

殺哂

中個桶都會咁

唔救佢咪冇事

又死多個

又一件

handler死左係咪做唔番警察

兩集死咁多人

劇透 第3猜fring出場

十個黑幫入面，有9個係警察

無間道

handler又死

搵人計下 總共死咗幾多件

Handler死左咁點恢復歡喜身分？

冇人知你係警察啦

你知唔知呢支槍一個彈夾幾多飛呀

John Wick

D人槍都唔驚，仲衝出黎斬佢

其實歡喜真係好撚慘

10+

精神

死到大結局

Johnny Cub

有24小時ot補水

到底成套劇會死幾多個人

程sir死左
歡喜又跟3哥了

老婆星仔會唔會死

D角色係咁死 開始麻木

屌那星 三哥加歡喜=死神

有份名單
但張名單比人拎左

睇住佢比人斬幾十野 先拎槍救人

每幾分鐘就死一個

陳韋又要死

再死

個b仲好戲過脆薯

警察電腦檔案有佢資料

死多件

死埋個b

防彈車梗係唔落車

班垃圾

上集講過啦 一哥 律政司同保安局局長都有list架

企係到俾人射

有冇死亡人數count

t條友難得做一次好人，咁就俾人劈撚死左

又死埋

D人唔撚驚死

含家產使者

Bye

cls 又死

煒哥都要死

無限子彈都死

個b

歡喜 自己去del 資料

一刀兩件

港版趙雲

姦撚左先殺啦

果陣未夠道行

趙信？

煒哥揸PPK

你岩

第2集d 卧底1d 都唔似卧底，頭一兩集已經估到咁濟

第1集神秘d

死夠未

咁快無得睇煒哥

睇到個心好唔舒服

係lo 次次都黑社會

做好人/改邪歸正=on9=死硬

咪就係黑警DEL左

煒哥都死

擺明想殺人，做乜唔帶鎗

呢套野係前傳

編劇痴撚左線

點解可以咁暴力

由賭城開始計tbb總共整死左幾多個角色

趙雲sor 自膠

所以咪一直都無恢復lor

賭城群英會死清光

一集死咁撚多人

仲暖架

傷口都冇個

應該要叫 使徒行者2 含家剷

繼續死 唔好俾佢停

好撚ON9

開始死到尾

TVB近年都係興死好多人

出得一集

佢老婆咁死嫁咩
上集唔係咁死嫁
定係第二個老婆黎

無錢拍落去？

第一輯就最後幾集死十幾個

第2輯2集死左十幾個

D死剩種就拍1

第2個老婆

咪撚傻

真係咁易比你估到咩

任佢射都唔走？

tvb

Yes
陳豪係林峯老豆

從來冇恢復過

上集定電影？

好戲之人咁快死晒

最好戲嗰啲死撚曬

擺明係因為死老婆 佢想拉陳豪先繼續做啦

個個都係大配角，膠到

突然諗起蓋世寶俾人斬嗰幕

星仔係咪都係上一套個仔

唔係死得人多就叫好睇,
而家覺得好浪費

講真,唔係尻斬幾十刀就叫好睇

又話同歡喜哥有咀戲

之前睇d訪問以為煒哥好重戲分
同歡喜哥跟出跟入咁

死就死啦比人劈咗咁多都仲咁多嘢講

使徒含家鏟

屌好撚癲

上集星仔有冇出場？

點解個Handler仲候生過歡喜哥
歡喜換過好多個handler

痴撚線兩集死10個

十幾個演員都係客串

歡喜哥復仇記

真係寧願比人一槍打死好過亂刀斬死，痛到

你睇咗2集就知邊啲係邊啲唔係

歡喜哥之變節

個個都以為唔會中信自

咁白痴嘅？
頭先個女人攞槍，啲人繼續斬
歡喜一開槍，仲要咁遠追黎，啲人即散

Yes

真係笑撚左

應該係，除非唔係

一日死幾個 成個tbb搬哂出嚟就可以大結局

邊個想下一個死